南亞漢旺角行人天橋上吊 扯斷皮帶墮地傷

旺角行人天橋南亞漢高處墮下，重傷昏迷。今晨7時53分，一名年33歲南亞裔男子在旺角道近洗衣街一條行人天穚上高處墮下，跌落在馬路中央，多名途人見狀，懷疑南亞漢遭車撞倒報警求助。救護員到場，發現男子重傷昏迷，身上有酒氣，身體多處骨折，相信由離地6米高行人天橋墮下，救護車將傷者送院急救。

警方在場調查，在行人天橋發現一條扯斷的皮帶繫着欄杆，相信有人在橋上以皮帶吊頸，惟皮帶承受不起重量被扯斷，南亞漢隨即墮地受傷，警員將案件列作企圖自殺，仍在調查事主尋死原因。

依班南亞令治安差左幾多？

啲南狗醫返都嘥藥費

搞到成間醫院都係咖哩味

捉去試藥算啦

條皮帶一定係made in japan

你跳下咪知囉
2米都可以今人重傷

黃家駒跌死個台唔夠3米

買lan線啦on9

佢想嚇撚死人咩?

係依d地方上吊自殺

咪一竹竿打沉一船人
我識好多南亞朋友都好好人
犯法個d佔萬分之一都唔知有冇

usb線都唔用
渣ga

人道毀滅啦

三料自殺都食唔去

咁都唔死